好想喊 vtc唔俾人去厠所

好想喊 vtc唔俾人去厠所

喊

原地尿尿

英文堂？

入唔到正式大學既代價

點會? 任去架wo

仲中學咩?仲問老師 直接沖出去啦 係急就急架啦

打柒個老師

邊間Campus?咩科?

好似有d campus要學生證先入到